告國家傾銷， 破壞巿場平均

國家擁有最高權力，土地又多， 又將最低工資壓下，加以媒體鼓勵人育，
它就可以為企業減免成本，
如地租，減免稅收，實行低工資。

然後，那些極便宜產品出售後，資本只要被逼留在國內，就可以為國內保有外匯以穩定幣值。例如在智能電話和某幾樣產品上。

減小了生產的稅收， 地租， 工人工資 這些成本。
這是直接無成本支緩企業以賺取外匯的成功例子?

If some country has lots of land. They may just give the land to the production industry and reduce their tariff to zero, also, they would cancel the ordinance for lowest salary and encourage people to born more.

The country can require the company to store its money locally. Then, their value of money can be retained as they have many foreign currencies.

支那不嬲咁玩
虐待班支那賤畜
環境污染 賤賣產品
為既就係多一蚊外匯入自己袋

所以國家很窮， 但企業很富有， 而企業又由國家官員擁有